有冇人記得依個廣告

之後成個2019同2020就比武漢肺炎襲擊